## Задание

Возьмите [макет](https://www.figma.com/file/3PNPbpcJmlUFv4exvGliij/Untitled), и сверстайте его, используя JSX,
и разбив страницу на отдельные функциональные компоненты. 
Стилизируйте каждый компонент с помощью css. 
Там, где это уместно - сделайте свойства и значения компонентов изменяемыми с помощью `props`.
